?有幾樂觀? 漢人後代在外族地區都會出現新意識

以前帝國嘅文化無傳播得咁快咁無孔不入
先可以做到「十里不同風，百里不同俗」

但今時今日係全球化加資本主義
本來就有「同一化」嘅趨勢
再加埋佢有心做，又有高科技
相信而加班小學生第時個個係小粉紅